HKTVmall sever 係咪down 左？

一話只係我個網有問題？

應該唔係server 有事！

你入得到？

下次用呢個試下先

down左wor

網站上唔到。
之前app死死地
而家APP得

網站繼續唔得

我得
我之前都試過，你試下轉wifi/data睇下入唔入到